香港後生仔都幾好運，可以重見6,70年代啲黑警係點

以前自從icac成立後
我以為後生仔只可以係歷史書中知道點樣警黑合作
黑社會無法無天
點知正苦咁有心活學教育
比後生仔親身感受警黑合作，黑社會通街打人

1984，國定殺戮日，功夫呢啲戲係外國人眼中只係戲劇一套

香港正苦好野
可以將荒謬變成真
十足套功夫
啲斧頭幫做完野叫啲狗出黎洗地